viagogo賣飛問題 求教

有冇巴打試過viagogo交唔到飛比人
我因為佢要開場前幾日先拎飛 寄唔切 想問係咪報失卡就會冇事

想問下巴打賣咩飛？
最近有朋友係viagogo買咗驚最後無飛

巴打朋友買左咩飛？

點解寄唔切？

我記得佢d faq 有講呢o個情況

Art Basel

試過
本身係買電子飛 點知買咗幾個月都未email俾我
問viagogo官方就話比賽前一個星期先寄出係正常
咁我信佢就等喇
點知開始比賽前一個星期都未俾到飛我
後來又email viagogo官方屌柒佢
先肯覆我話個賣家無飛 會幫我搵第二個賣家同行數嘅位俾我
不過就係實體飛要寄
嗰陣得一個星期都無 歐洲寄過嚟一定趕唔切
最後屌到佢退返錢

巴打你都係快啲email去問吓